原本護士每年計埋通脹人工加成3k

23歲30k, 25歳已經36k 30歲已經51k

玩晒

原來

扎心

連埋allowance咪有

利申 條女做緊，25歲 33k

30幾歲搵50k都好夠洗

廢話

仲未計升做做專科 頂薪又加20k

每年得個400個醫科生

讀書叻邊個唔想做
但自問50k已經好滿足

兩公婆都係護士
或者搵個專業人士

收皮啦又係到吹奏nursing
你唔講埋物治 職治果D, 咪一撚樣每年加3K

屌難入嘛 護士收咁多人
高分可以入CU
低分又可以入OU

屈機

你講咁多咪姐係吹奏緊nursing 囉
護士根本係厭惡工, 你估咁易捱呀
職治 物治果d 先好做嫁ma

咁如果有得揀我都會揀下面嗰啲

究竟你係讀緊nursing
定你女朋友真係護士

啱啱睇返原來PT OT仲低護士一個point

只係咁岩上網睇開公務員人工 見倒

我做緊非醫護26歲已經搵緊50k
利申: 政府走狗

我都見到好多政府officer grade好吸引

低1個pt 其實唔太緊要
工作性質, 環境好幾倍先係重點
而且私人市場有需求要加人工好容易

我相信好多做緊護士嗰班都明

想含

買樓有幾難
我個ward啲阿sir夫妻都係rn
28已經夾埋月入八萬
仲有shs姐係ot
一個鐘成四百蚊

你冷靜啲 唔係個個都要medical student 先有資格住靚樓

年收入一百萬
仲有每兩年完約10%bonus
一個月ot二十個鐘留低hea下又多八千幾
你話買到咩樓

識大把威院護士夫妻住御龍山

唔夠？
可以巴打好勁可以買到半山別墅
咁我自愧不如

輕鬆供
每個月供三萬
供完每個月仲有成五萬蚊
幾多香港家庭淨月入五萬？
已經唔講入私院做人工再高萬幾蚊

有邊間醫院MO可以月入12萬

再跟政府年年加㗎喎

哎呀做護士好辛苦啊

ding 我都想係公務員 舊制班nurse人工福利我都比唔上啦

利申 nursing 3rd hon 驚HA唔請